而家政府隧道係咪得返大老山唔收八達通

好彩大老山收齊頭$20

希望佢吊走青嶼幹線啲收費亭之後 肯喺大老山裝返電子繳費

大欖 西罪
越貴越冇cashless

因為仲係BOT 私人公司營運緊政府逼唔到佢哋裝 佢哋亦都冇誘因裝（2023-2025要交返畀政府）

btw佢哋本身在商言商都會搞好多優惠
聽講過西隧會有加得快油券送 仲有冇載客的士夜晚過西隧都有折扣

前排派牛牛傳單

的士吉車過海 10蚊 回5蚊coupon下次用

貨車都有平 冇吉的飛啫

理應上大老山都應該設八達通收費。大欖隧道同西隧專營權未到期，隧道公司唔裝都無計

西隧先煩, 所以都為左西隧, 整左Autoll

為左大老山裝autotoll

還比政府後收費會唔會平

嗰陣三隧分流收皮咪話等收返哂先一次過考慮三隧點調整收費
雖然睇返之前收返咁多條BOT冇條有減價

政府真係正臭西黎 條隧道唔撚係佢起
大老山交還之前加到20 蚊
呢家仲keep住真係cls 公司

建制派究竟做緊咩
完全解決唔到問題

貨車都有優惠 我揸van仔 凌晨行西都係15蚊

大老山條autotoll畫到好戇鳩
小瀝源上去想入右線autotoll得一個位係虛線 仲要朝早會放雪糕筒閘住你
係就全條實線再棟個牌叫人晨撚早靠左啦

我寧願唔整
撘的趕時間俾貴啲有咩所謂，好過到時三條一齊塞

大老山同紅隧巴士站設計都係on9
全部排隊埋站塞返轉頭

大老山本身無預拎來做轉車站
遲啲拆收費廣場之後睇下點擴建啦

紅隧巴士玩多2年都收皮

大老山有冇多d details

朝早大老山條autotoll左線快過右線機會率高好多
我highway落嚟都去左線，個撚個就以為快線有金執又行得慢
朝朝早啲女人渣住啲寶馬行快線 我一巴一巴咁車落去

完全係反人類

大老山好黃

三隧分流可以預見到一定係三隧收皮...連一條緊急過海既路都冇埋

咁你可以行左邊

大老山左線Autotoll入隧道係快過右線Autotoll，但隧道入面行車慢，所以都係差唔多